搞和你唱果條友見到手足俾人拉 受傷 你過唔過意得去

唱完 有咩用？

你出呢個post都冇撚用

過意得去

因為唔係佢比人拉

其實樓豬講吓做乜好啦，乜類型嘅行動都會有風險，如果有零成本嘅行動我都好想聽下

咩都搞 有得搞就去
有勇武就優先

根本d狗見到個po已經部署要搞事
和理非出黎唱都照搞
而家仲可以鳩罰2000蚊
你真係覺得呢個係好時機？

搞十一賀佢老母果條友見到手足俾人拉 受傷 你過唔過意得去

賀完 有咩用？

咁你出post有意義？

抗爭不嬲都係兄弟爬山，大家都係自發嘅，明白到行動會有風險，有手足被狗咬，錯不在搞手，錯不在參與手足，錯嘅係狗隊濫暴濫權知法犯法

同埋而家係香港只要你唔你藍絲，做咩都會比狗咬嫁啦

不如下年等疫情完咗我地再出嚟啦

所以要特登出黎比狗咬？
唔該衡量下你d所謂行動有咩用先

樓主有咩好提議 係可以唔比警甴咬

其實望po狗會乜行動都部署架啦，再講無咗條限聚令佢都會話你係非法集結，橫掂做乜都會俾人告，而家肺炎又就黎完，我唔知你講嘅好時機係乜啦

以前明明好多方法 例如偷偷地貼貼紙係黨鐵度
而家去撚哂邊

你問吓啲藍絲同狗賊幾勤力囉

咪係
革命就一定係有風險架啦
想安全係屋企做軍帥囉,講幾句就會成功架啦

你唔認同咁你咪唔好參與囉幫手諗下新嘅抗爭方式啦，無謂晒時間批鬥自己人

你怕有風險，咪去做youtube twitter戰線囉，唔好因為個結果你唔滿意就拆晒天咁鬧啦

上年一開始個個都講緊
唔完美可接受要改善
忘記了嗎?????

繼續自閹啦
遲下出街食飯比狗咬又叫人唔撚好去食飯
最有用就係同共產黨鬥長命

你抗爭唔跟遊戲規則玩就做乜撚都高成本嫁啦
由上年六月做任何野都一啲成效都無，個極權撚有理你阿
死左咁撚多人先換到個撒回 又唔撚見你由一開始屌
開個垃圾Po扮智者，不如諗下點付出啦